每日甩百9幾條頭髮，點算

大滯了，每日甩百9幾條頭髮，枕頭有地下有浴缸都有，成個頭既頭髮好似愈來愈薄，我3字頭都未到咁就要變阿bob，可能係老豆遺傳我，人生係咪咁快玩完

有藥食，去睇醫生啦

老師

家族有無光頭佬 ?

咩藥?

rip

飲食關唔關事？瞓得夠唔夠早？

我都係咁...前面開始mm地...
你有冇gel頭?
我估我之前係咁gel all back頭gel到甩

以前有而家冇了，外國研究話，gel得頭多會更大機會甩頭髮

靚仔光頭都係靚仔

驚冇頭髮咪織髮/植髮囉

遺傳性既話食藥都無用 得織髮/植髮幫到自己

織髮咪即係戴假髮
緊係植髮 貴d都咁話 起碼係自己頭髮同真既頭髮